Maar Joe had het idee van een geschenk in zijn hoofd en moest er op geharpeld worden.
'Of zelfs', zei hij, 'als je geholpen werd om haar een nieuwe ketting te geven voor de voordeur, of zeg een grote of twee van haaikop schroeven voor algemeen gebruik, - of een licht fancy artikel, zoals een toasting-fork toen ze haar muffins nam, of een roosterijzer toen ze een sprot of zo nam zoals o.a.
'Ik bedoel helemaal geen cadeautje, Joe,' kwam ik tussenbeide.
"Nou," zei Joe, die er nog steeds op hamerde alsof ik het bijzonder had drukte het in, "als ik jezelf was, Pip, zou ik dat niet doen.
Nee dat zou ik niet.
